---
name: 新手入门
route: /
---

# 新手入门

## 支持性

目前仅支持react。

## 创建mdx文件

使用Markdown语法的扩展MDX(在Markdown里引入React组件并渲染出组件)来书写文档。

## gatsby

docz是在gatsby的基础上做文档。

## 可配置

支持自定义配置主题，可插拔插件。

## 支持typescript

全面支持typescript， 不需要额外配置。

## 构建飞速

热重载，代码分割。